**Задачка по ЛОИ**

Функционал:
 - Парсит правила грамматики в таблицу предшествования
 - Определяет тип таблицы (с помощью самой таблицы и правил грамматики)
 - По таблице анализирует строки на принадлежность грамматике

Формат входных данных:
<pre>NonTerminal Production
...
NonTerminal Production
<br/>
Chain
...
Chain
</pre>
Параметры запуска: [program] [input.txt] [output.txt]
